陳淑莊明日聯合國匯報香港人權現狀

陳淑莊應邀將出席明天舉行聯合國人權理事會第42次會議。她表示，將會在發言中談及反送中運動，揭示目前「香港人權狀況急劇惡化」情況。